英國報告斥北京5個月內兩違《聯合聲明》 擬拒英法官赴港做非常任法官

汁:

藍韜文也指，已經開始與大法官和英國最高法院院長初步探討，在甚麼情況下決議，不再讓英國法官擔任香港終審法院非常任法官。

Lord Hodge 心諗屁股都未坐暖

(好似冇人開 如果有就唔使理我喇)

Lord Reed 講完十世Dominic Raab先開始做嘢

佢咁dovish

但作為President of the UKSC我以為會比diplomat更reserved
但英國我就唔熟嘅

堅決反對，強烈遣責

不過希望咁樣對香港嘅司法制度有多啲壓力
之前嗰啲大多只聞樓梯響

咁不如hold起唔好俾Lord Hodge通過任命喇喺立法會
而家唔係你飛我 係我飛你

希望繼James Spigelman後英國UKSC快啲拉隊走 睇下會唔會令嗰啲退休Law Lords (Hoffman, Millett, Neuberger, Walker, Phillips, Hale & Sumption NPJJ) 一齊總辭

咁一定好震撼

英國一走 CA AU NZ 一定跟

石頭，腳，完

香港大律師公會一直暗中搵英國佬拉死呢單野
我指係大律師公會叫英國KEEP住派法官落香港死充住個制度

其實CA走唔走就是但啦得一個Lady McLachlin
其餘都係AU嘅
嗰啲態度最曖昧

軍事行動收番香港先好講

有咩用？唔派法官派兵得唔得

其實最詭異係個時序
冇理由FCO同UKSC冇touch base過嘅
但就係話派Lord Hodge DPSC過嚟之際先話傾
極奇怪
一係就係亂咗龍大家唔in sync
一係就係有啲嘢令到態度突然180度改變
但諗唔到係邊樣

(Bar Asso其實應該唔係好拉得死 睇都睇到咩事 點會想助紂為虐)

英國大幅增加軍費 建設「歐洲最強海軍」

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另一邊真係有新聞炒熱緊
可能真係有咁嘅力量
不過
In the long run, we are all dead (John Keynes)

我諗最少劃個清界線唔好整臭個朵之餘又唔會繼續俾港共消費佢哋

出兵呢啲嘢
午夜帝國加多幾年軍費先啦山長水又遠點打

希望夾到China Joe上船
侵帶左日本英國澳洲印度衝出黎
個勢又夠好夾緊歐盟東盟過黎
如果下年CHINA Joe 縮返入去
世一個位都係收得皮

錢問題
大把人諗住搵埋最後一筆閃人

睇到法院不義一回事, 但更重要係保住個雞棚CAP水

最後補返句
一國兩制運行良好

佢縮都唔會冇咗世一
所以要睇佢上場後政策係咪短視
因為GOP得返Senate保得住
House就拎唔到
咁佢坐上去的話應該都暫時舒服嘅

反而英國個Brexit好似唔湯唔水咁
唔知係咪想諗辦法同美國整個新嘅同盟關係呢

其實印太嗰邊主要都係睇美國嘅我諗

終審法院外藉法官總辭就刺激勒

都係
退咗休嗰班真係粒聲唔出
James Spigelman都係橫豎諗住唔撈先講到咁bold

或者都催眠緊自己
可能覺得HKCFA啲取態冇咁不義
又可能冇咁容易揀中自己去聽嘅咁啩

擬 考慮 將會 最快 可能 有機會

香港人化哂灰都未等到